TVB仲有幾多個藝人？

食飯屋企人睇TVB劇集預告，來來去去都係果幾條友

咩叫TVB?